離散聚天意有含意

冇含意

難道我可以扭轉宿命 重遇你一次
難道故事早已註定 沒法制止

分呀亂呀離呀斷呀
今生莫相見

分呀亂呀離呀斷呀
今生莫相欠

回望最初 漆黑裡緊張的碰撞